做ui/ux designer，邊間好？

其實做in house定agency好d

人工inhouse
儲portfolio agency